# SM2SLK 12



Pruebas y test del conversor SM2SLK One Two xDD

En Arrow Vortex seleccionar One Party al momento de crear un sm.

Layaout keys (gracias Jam :D ):

player
- 1 n
- 2 c
- 3 s

npc
- 4 n
- 5 c
- 6 s

otros datos
- 7 d
- 8 r

n,c,s,d,r estan en el slk y ya estan descifrados.
